啱啱嗰個𡃁仔話有人睇你哋啲書包，我哋先上嚟咋

我問你阿媽喺邊呀咩呀

咩呀

我問你呀媽係邊呀

唔緊要囉報999囉

仲以為終於有人理我
屌你做咩自言自語

你有無證？

講夠啦

定係乜鳩呀

點呀 大撚晒呀？

經典重溫

黃衫肥仔